# TerribleLodePNG

Форк билиотеки LodePNG (С++), расширенный функциями декодирования для записи данных изображения в массив unsigned char


* может использоваться для обучения студентов младших курсов, которые еще ничего не знают про **std::vector**
* представлена в виде хедера и исходного файла
* не требуется дополнительных зависимостей (no dependency)